自己一個係尖沙嘴行左兩個鐘

感覺根本唔屬於係呢個世界

番去訓啦

有冇揾腦魔

唔知佢係尖沙嘴

好正啊比萬千情侶圍繞住

好幸福

頭先挑戰左，好處係你好似一架電單車，可以左穿右插唔洗顧其他野